習近平主動搵侵侵握手 握手後侵侵：Shit!

其實前少少仲有習近平主動同德國同南非總理握手
再無視文在寅同普京
不過呢條片cut咗

呢個嘴形
除左shit真係諗唔到講咩

求gif

Xi?

習近平同普京關係真係好怪
普京陰鳩習近平時，習近平會對住普京笑笑口
普京出手幫習近平，習近平會撚普京

成件事睇唔透究竟幾多私下利益先會導致行為同國策相異

President Shit

刁

Xiexie啦

鬼佬講唔正圓嘴變shieshie

Shut up

求gif x 2

係咪Xi呀？

都似嘅

屌你
係車笑到我仆街

諗爆頭都駁唔到 幫到盡喇習敗敗 shit

呢個真
似乎兩邊都想利用西方抑壓對面，但同時自己又得呢個朋友

睇佢xi同shit之前個口形都唔似講緊president

侵侵居高臨下

有無巴打幫手搵埋佢無視普京同文在寅全段

睇佢個樣 真係似講shit 反正習總撚想聽咩

老老實實應該講緊Sure

刁大加埋佢D隨從 動靜真係成個傻鳩咁 相反侵淨係神態動作都好有自信

似xiexie
鬼佬通常會讀咗做shea shea

我覺得係

個頭用力chok咗一下，個shit 字似係用力屌出嚟喎

Xi!!

Xie Xie 謝謝

Xi!

普京睇習唔起啦
相反侵侵同普京關係仲奇怪
應該係frd底做大龍鳳就真

小學敗真係好肉酸

Xiexie la on9

睇返trump d新聞片 佢係讀president chi

嘴型吻合

侵侵企高一級都特登走埋去扼手
好似唔係幾好睇咁喎

巧乖乖咁主動上去仰視握手, uncle獎粒糖糖你食下

普京黑面

唔知我係咪一直覺得佢講緊粗口 就算 16秒習總個頭遮住trumptrump個口 我都形住trump係講緊fuck off

shitshit

條友走埋去
侵講英文
翻譯已經好幫手即時跟住
但個小學生應該反應唔到吹唔到水
擰轉頭就走咗去
玩呀
都唔係嚟打招呼傾偈嘅
任何一個正常人見到個咁嘅廢走埋嚟又唔知做乜
可以點？
Shit

see you掛

但係佢個口型加埋佢chok左一下個頭

似係shit 多過Xie囉

美國總統點會同你講普通話
樓上果個戇鳩

有冇live link

習無諗到

fuck you shit

侵侵都冇得企中間

蠻夷 識咩

一定唔係, 個sh音太明顯

是

trump講野個咀係奇怪架喎

點都唔會係shit啦唔好on9

終於有人有少少sense

些些

大佬同我隔離兩個握然後當睇我唔到

點解點都唔會係

咁真話會被大台登屌架

肯定唔會係shit啦，大庭廣眾

個口型再加咁用力chok個頭，應該都係講shit架啦

要打仗啦

睇少侵？

同意

其實大家都明堂堂高峰會議唔會講呢啲
都係借機笑下習敗敗，
就好似傻迫習同小學雞面試咁啫

侵又撚狗

屌你 堂堂總統會唔會喺外交場合對住另一個大國元首講shit呀

看圖作故仲講到一撚定啱咁

就係唔睇少侵先肯定佢唔會係大庭廣眾前講shit

cheers 姐

之前習總去俄羅斯，諗住普京會係軍事上幫手，咁中國係貿易戰就多d籌碼，點知普京講明只會坐山觀虎

facebook見到有慢鏡頭字幕版

xiexie先岩 sor

頂盡係si,但侵侵又唔係西班牙/意大利人

xi shit

仲有埋無視文在寅同普京
堂堂國家主席大庭廣眾咁撚無禮貌都有

其他總統都可以估到
侵呢個痴線佬點估

似講 xiexie 謝謝

支實屎

愈要面就愈要搵位落佢面, 雖然未必係事實但已足夠大快人心. 暴政下人民既自然反應黎

俄羅斯盧布被奧巴馬追擊時，中國都係食花生

好多真心膠，唔玩得

See you

堂堂國家主席竟然會喺外交場合當睇唔到另一個國家元首伸手準備同你握手

咀型係好圓架喎

其實如果冇翻譯係隔離, 佢地會講英文定各自講自己語言

開頭以為see you，不過口型又好似sh字頭

唔係shit隔離油王點會咁大反應

唔好FF啦
點會咁嘅場合講
同埋侵侵不嬲笑笑口撚鳩his friend president xi

似 see u later?

SHIT!

係囉 都唔知習敗北聽唔聽得明

似you shit

理性分析
口型可以係xi 可以係xiexie 可以係sure
都可以係shit
加埋頭部分析 用力點頭 通常美國人鬧單字都會有呢個點頭動作 所以shit機會大

不過 特朗普係唔會同你虛偽講禮節
但都未去到大台上 各國元首面前
可以話係最莊嚴既場合咁樣鬧人
已經唔係尊唔尊重 而係有失自己身份

結論 唔撚知

竟然無視大佬普京，走去搵侵侵握手咁大膽

尊嚴呢？

咪係 sure會唔會咁大力講呀

習帝認低威？

講呢啲
如果牙侵飛過平仔唔握
你地即刻j到出血啦

侵有咩做唔到
你又知佢有大聲講？ 可能只有口型
聲冇出

點睇咁口型都係一個音喇
xie乜撚者
shit

但真係似喎

冇翻譯你估佢夠膽去撩人傾計

xiexie？

SURE

唔似SURE喎

呢個又好似岩喎
但一定唔係see you sure sheshe

講緊蝗語謝謝？

點睇都唔似SHIT

柒到唔爾敢睇

好似聽到shit bor ...個樣都好不滿咁

blah blah blah ... president xi

點會shit呀？
識唔識英文？
明明讀Xi

唔會喺呢d場合講shit啦下話 俾人影到仲得了？
應該係講xiexie

(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景

講就一定唔會講出聲啦
但做口型撚狗機會都大

有幾不得了？
侵侵喎

人哋都走 Xi乜春

點解唔得

真係似shit喎
佢講完之後個樣都好不屑咁

會唔會係習敗北走左講呀？
人地都走緊 你叫人地個名？

外國人握完手會講 thank you？

用吓個死人腦啦

Xie, bye bye
習敗敗

shame

Shit 敗敗

侵侵以前都成日爆粗啦
真係SHIT都唔出奇

佢'些'中途chok左一下氣
係兩個音節
似係xiexie 多過xi

trump玩開野
又知習敗敗死固固淨係讀稿
咪講句xiexie玩下野

屌

好似趙緊香口膠咁

好少就咁對住人講shit，通常都係話you're piece of shit
照計似講謝謝多啲。

俄羅斯為生存係咁架啦

隔離油王個反應

會唔會等佢走左先xi佢

咪撚on9啦
侵侵擺明唔係it音收尾

唔多似，佢似單音，一係shit一係xie

寂しい

真心似嚇親 所以我都覺得似講shit

有冇GIF

人哋講Xi

奶鞋底奶到呢,睇黎就黎要落台了.

似講”Good to you”

咁都問得出

習敗北呢條老狗個樣的確好狗

PRESIDENT SHIT !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

see you

油王同後面條友好似見到ufo咁

Chinese？寫返prc啦！

我覺得似係普通話(謝謝)

習shitshit

你自己試吓就知鬼佬講xiexie個咀唔駛點郁..

根本中美俄德日
個個放毒蛇
日本你估佢想比人笑做美國奴隸咩
美之前又偷聽德
德又唔抗距中國 又要靠俄羅斯天然氣
俄羅斯中國邊境起隔離 不和大家都冇好處 局住一齊

狗識認主人

痴線邊有咁多個字

似真係shit

唔好以為美國多盟友
中東 南美 非洲都唔多理美國

第一次睇完條片都覺得佢講shit 個口型短而快 如果係講xie xie應該唔係咁雖然我都唔知佢做乜咁講 但完全睇得出已經反曬面 睇怕再傾都冇共識

去侵個wall到問佢

唔覺得佢需要講xiexie仲要係握完之後

唔理講乜但一定係維尼行開左先講
講乜會咁大家心照

如果係shit既話， 後面may姐應該會有反應

似係SHIT, XIN唔洗咁用力叫, 身體語言如果係叫緊佢, 條項應該會有少少探前, 想對方聽到, 而唔係用力下巴向下講完就算

我覺得係謝謝

好撚小學雞

真係好似講緊shit

好明顯佢係講 screw you!

see you?

牛屎仔又衝出來

我比較想知佢地傾乜,習近平都唔識英文點同佢交流

xie xie囉

翻譯

屌柒妳 阻住我地圍爐

Later多咗
似係see you

侵要折腰
習企直腰板
你自己諗

點解連登咁多你喱啲小學雞打丁

侵侵喎。用常理去諗？

得傻逼習隻眼係合埋

Shit your ass

阻住我地圍爐 屌你老母

see u?

咁多個恰我一個，不如一槍打死我啦

係喎隔離有個支那女人喎

有聲

"see, I said Shit and he didn't even realize LOL"

xi shit

第2音仲要比力去講

其實習敗敗係唔識英文，侵侵講乜都冇用

官方攝影師表示: 個個CHINKY都係咁嘅眼, 鬼知有冇攣大咩

Why does it seem like xi & Kim both walk like pregnant penguins

Holy XI！

是但啦 都聽唔明

侵侵係講普通話 謝謝

佢講謝謝呀，唔係shit! 有個翻譯係隔黎架

但照計應該唔會講人地language喎呢啲場合

公開場合點會講粗俗野
你估上連登咩

由佢地啦 係呀係呀 講shit呀

佢攰得滯瞓着咗

善用起底功能

大家都9up啫

Xi 咁最正路

係呀係呀 講Xie呀

bullshit

帶路團.gif

走開先講，肯定唔係xi係shit

eat shit

個個都好有型好有領袖風範，
係得吸精瓶成個傻仔咁同包屯公班老坑差不多樣

明顯見到兩個音啦
似xiexie

契哥:我又有批好靚既石油

先唔講係咪shit 維尼,
一個國家領導人要幾廢先會連普通英文都同人寒暄唔到, 要全天候要個翻譯跟出跟入

屎大大

其實係咪講謝謝呢？

好明顯係”Good to see you”

兩個音
一定唔會係shit啦
似係食屎

小學生邊有腦吖
平時圍內也文也武就叻

推

Maybe chief or Thief

擺明唔係shit啦 咁都要打飛機。。。。
利申 反送中

係 Shit la, 講完仲嘴妙妙

人地企高左 仲行埋去
感覺好弱

See u

Cheap cheap?

Xi唔太合理
點會臨尾先叫佢

仲要唔同其他人握手 只搵trump
洗唔洗咁

Thank you we’ll/well, see you later.

習大樣輕鬆自在

其實點解企主人家隔離唔係中美？

似係謝謝普通話

但一睇真係好似shit 加埋侵講完個樣

連登仔真係全部冇腦小學雞笑D戇鳩野 諗都諗到點會係依D場合，國際關注冇撚啦啦講句廢話粗口啊屌， 平時trump trump 發火都未講shit 啦on9

普京咁矮

真係喎

口型似 you shit

大陸媒體會話
「美國低頭了！在習面前，只能說「是！」。」

咪係囉 同埋有咩可能有元首會喺呢啲場合扮睇唔到其他元首伸手想同你握手

都似bullshit

小學畢業咋
唔好咁高要求喇

冇人想同習握手wo, 過街老鼠黎， 但trump 肯定唔會低能到講粗口

可能係講sure ？

笑到仆街

侵侵表情唔太友善

講真 有可能係See you.

得佢合埋眼

咁既情況唔通重嬉皮笑臉？ 反曬面

侵侵臨尾做左一下手勢

幫推 笑了

德國左膠婆永遠都係呢個手勢

中美反面真相公開了
trump: hi xi, bye xi
xi by bus: 屌, 個鬼佬以為我連shit都唔識

反而佢唔理普京就真係睇得出
定一或夾埋做戲

最尾仲要用力郁左下頭講
明顯唔友善
撚狗咁撚

維尼：不如一槍打死我

唔止 仲要睇埋身體語言
侵侵講完lur一下下唇
個樣係好串

睇圖都聽到聲喎！SHIT!

又打j。。。。

就當侵侵唔係講shit
身體語言show到佢係唔happy

射左

笑死
點知G20 原來係傾點繼續做戲
同伊朗呀頭傾 幾好戲呀 炸油船 打我無人機
我話對你開戰 搞到出面油價 股價 chok 下
又有油水抽

市民唔知到 upper class玩法
點知全部國家元首級都係有錢人做戲
扮哂嘢 扮互打互屌
原來係撚傻仔正常人

shit=單音
xie xie = 雙音
睇返段片點都唔似雙音喇 仲要侵講呢句既時候係雜種擰轉頭走既時候

一直覺得咁多國家領導，永遠係習帝自己帶翻譯，真係好7

習係人地未講完就調頭走咁， 唔識英文都冇咁冇禮貌

最後真係用咗呢張
咁都幾大鑊，得佢同may姐合咗眼
而may姐就已經

話侵唔會喺公眾場合講shit嘅人真係好好笑佢有咩唔敢講

政治就係咁...

我估俄中兩個都想做大佬, 所以想對方無咁勁, 但又唔可以死, 因為大家近乎係唯一有實力可依靠既朋友..

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

連登仔反共真係上哂腦
要有幾膚淺先會覺得係呢d場合，人物既情況下講shit

搵你班撚屌分析時事真係核戰都有得打

十幾個連TRUMP唔肯望相機, 紅衫同習敗連眼都唔開

侵出名成日亂講嘢
唔明有幾不可思議？

佢一向讀Xi係讀成She

習敗敗
Shit Bye Bye

會唔會係 see you soon？

shitty

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

侵侵係講fucking shit

利: 識讀唇

可能維尼都係美國傀儡黎, 搞個假想敵出黎抽蚑哂d水走

習總驚撚到瀨哂屎

2個背叛香港既國家

你真係唔識架wo

唔知係咪trump本身冇打算咁嘅場合同佢握手撚一撚狗先，到最後握完發晦氣shit

德國企位有古怪 我多心？

有可能係
普通話: 謝謝

睇咀形唔似shit 喎

好似key上去 個個手都放低 得佢一個隻手咁擺

Shit近平

……get out！

習 普通話？

似see you 多啲

唔好阻住連登仔打飛機

true

當笑話架姐
班00後信就死得啦
成班玩膠玩得咁認真

佢係咁
頭先去晚宴同安倍影相都係咁放

敗:(握手)我去完廁所冇洗手
侵:shit

怕震?

Trump dose give him a Xi

或者係 You shite

笑撚死

see you呀

see you 咋下話
咁多大粒外賓係哂度，幾癲都唔會咁串啦

如果係講多謝點會等習行走先講
trump使唔使擦佢鞋呀

大家可以再睇多次
trump望實佢等佢另轉身之後先講

national insult

我都係咁話，但唔係cheers就係shit

留名睇侵侵聽日反枱離場

唔變就輸

佢地動作一致到令人好想笑

應該係講 謝謝

我覺得可能係講謝謝wor

应该系good to see you. 不过x可能听唔明英文，侵未讲完就走左

我觉得系good to see you. 鬼佬成日讲

一定嬲普京上次笑佢bear bear 熊

話侵侵講謝謝啲人都on9
你自己讀一次
讀完兩個同音嘅字，個咀點會咁快合埋咗

侵侵係一下O型咀之後一下短音
好明顯係兩個唔同嘅字黎
根本就係講 you shit!!

咁都有得打飛機

到處生事的紅人，教人討厭！

sit

個post衰過馬總統看手錶

See you 呀

美國人唔興講cheers

習近平或者仲可以用常人角度去諗, 但係普京就唔得....

你要知道佢係真真正正嘅間諜, 而且仲要係最top嗰隻. 對政治 / 經濟有好深層次嘅認識. 你睇吓佢 SPIEF 講嘅嘢就知, 一啲通常財長先至理解嘅嘢, 佢都非常清楚.

鬼佬講謝謝都係sh發音架囉，shie shie同shit shit口形差唔多，你估cctv主播發音咁標準咩，雖然我都想侵侵屌柒佢you shit.

美國佬撚會講cheers

唔係see you 咩？

兩個音咁既咀型一睇就之係xie xie
鬼佬淨係識依句同ni hao
佢地讀依句exactly 係咁樣咀型

團體照企位其實都好奇怪
默姨姨竟然企邊邊
而may姐企咁中間
美中日俄印德應該要最中間先make sense

話佢講shit d 人個腦係咪坐住左

Xit!!!

大家諗多左喇 有咩原因會對佢講粗口 唔洗傾咩？

似食屎啦你

明顯係謝謝 唔好成日郁d就拎野打飛機啦

主動握手有撚用 侵侵利字行頭
咁既舉動某程度表示佢係驚侵侵

侵侵唔係用普通話講謝謝咩
癲極基本禮貌都會有呀

係好撚怪
殺人太子又咁中間

聽唔明 小學雞

Xiexie: fk me tonight?
侵侵：sure

樓上話xiexie既係正解。
習調轉頭走既時候，翻譯員向Trump微笑點左下頭示意離開，Trump好有風度用普通話向翻譯員表示謝意。
P.S. 0:17-0:18，你可以睇到，翻譯員想走但被Trump的禮貌舉動嚇呆左半秒。

如果講shit
may姐一定聽到辔望住

邊夠依到話係shit既人射得多

講緊有咩日本妹正

最尾臨走再提雜種share

勾結外國勢力

咁都有得打飛機無眠睇

睇得好清楚，謝巴打

其他總統應該唔會
侵你真係估佢唔到

咁咪會貿易戰有彎轉？

係咪講謝謝呀。

會唔會係人地同佢講咗一輪嘴嘢 但佢冇應人 所以侵侵好嬲咁嗌佢 「Xi!」
我覺得唔會真係shit雖然真係好似

口形似

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章